開新tg gp整合十八區啲狗資料!!!

老豆搵仔已經夠晒料 其實只係差整合
安全理由搵外國巴打(如果肯定太空卡用tg唔會trace到我地幫手都得)幫手開group做整合
只係要大頭照 住址 分區貼街招 就夠做 有冇得諗?

推下

😮